五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

無提出過額外嘢，最低要求，何來前設，何來談判

1）撤回修例
2）收回暴動定義
3）撤銷抗爭者控罪
4）追究警隊濫權
5）實行雙普選

同場新增兩大訴求

6）反對任何「社會信用評分系統」
7）移除全港「多功能智慧燈柱」

推

撤回修例 永不重啟！

要反就根本所有政策都要反 無一項係為香港人好
所以一定要有雙普選
而家中共只係拖延緊
buying time 起智能燈柱、AI人面識別CCTV、信用評分制度等 都係為加強執法而鋪路
如果咁就收貨 以後都唔洗再抗爭了

到而家佢都仲未識分莊閒

推，講得好啱

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

推呀！好重要！

CLS唔好再加野上去啦

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！

Push

信用評分同新燈柱，直接將香港變軟禁監獄呀

你依家唔反, 第時都係要反

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

政府一路拖一路推惡法, 難道你就一直攬住五大訴求?

依家其實有啲亂
五大訴求無郁過
外面齋針對警隊

其實我想知
義士依家咩情況
醫療post 律師post
點應對差佬如搜身，坐48小時等等

我唔想睇臭閪黃x雲 四方西
更唔想睇返黎就郁老鼠曾
呢啲人遲早要算帳
但唔係依家
出面10個8個post都廢既
打飛機打到企唔穩咁制
請面對現實
我地未贏過

Push

我冇嘢講

7月9日林鄭記招文宣方向

七大訴求
繼續堅持

1

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新

推！

應該係立法要授權先可以攞生物特徵

推，新訴求一定要煲大佢

唔好俾機會政府話我地拒絕對話，其實一路都同佢地對話緊

個on9政府諗住拖 點知愈拖愈多訴求

推 釋放娜娜！

如果林鄭唔答應訴求只會越黎越多